#
 
ตัว
เปลี่ยน
ชื่อ
เดิม
Adobe
 
Adobe
 
Sign
 
Document
 
Cloud
 
eSign
 
#
แพลตฟอร์ม
แอพพลิเคชั่น
เดิม
ชื่อ
เพิ่ม
สามารถ
เซ็น
เอกสาร
สมาร์ทโฟน
ทันที
ปรินท์
เชื่อมต่อ
ย่น
ระยะ
เวลา
ขั้นตอน
รับรอง
เอกสาร
โป
รเจกต์
งาน
อนุมัติ
สั้น
เชื่อมต่อ
ซอฟต์แวร์
วิเคราะห์
ข้อมูล
การตลาด
เจาะ
กลุ่ม
องค์กร
บริษัท
กลุ่ม
สาม
ประกอบ
ผนวก
บริการ
สอง
ตัว
สามารถ
รองรับ
ปรับ
แต่ง
ต้องการ
บุคคล
วิเคราะห์
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
งาน
สามารถ
เครื่องมือ
ประกอบ
ช่วย
กำหนด
เป้าหมาย
ประสบการณ์
ดิจิทัล
เครื่องมือ
วิเคราะห์
ข้อมูล
การตลาด
รองรับ
กฎระเบียบ
กฎระเบียบ
เรื่อง
ลายเซ็น
องค์กร
ประเทศ
กลุ่ม
สำหรับ
สามารถ
ทำงาน
เอกสาร
สำหรับ
รุ่น
ใหม่
ที่มา
แทน
ตัว
เดิม
รองรับ
อนุมัติ
เซ็น
เอกสาร
นอก
สถานที่
ที่มา
งาน
แถลง
ข่าว
Adobe
 
Sign
 
Document
 
Cloud
 
eSign
 
Adobe
 
Marketing
 
Cloud
 
Adobe
 
Sign
 
Adobe
 
Marketing
 
Cloud
 
Cloud
 
Adobe
 
Creative
 
CloudDocument
 
Cloud
 
Marketing
 
Cloud
 
Adobe
 
Target
 
Adobe
 
Analytics
 
Marketing
 
Cloud
 
Adobe
 
Sign
 
eIDAS
 
EU
 
EU
 
Tablet
 
Smartphone
 
Adobe
 
Sign
 
iOS
 
Android
 
eSign
 
Adobe
 
